有冇絲打可以錄音氹我訓教

錄：大奶奶，早d訓啦乖啦

Thanks

冇絲打

有 唔想錄俾你聽姐

中伏

你係咪用廣告杯葛高登果位勇者

好想要一段

叫我契爺 就錄俾你

契爺

要錄音

咁你反口咁點

電話錄左，點upload

好似我咁用yt錄完sd link / 擺上sc

錄左

使乜絲打姐
自己用變聲器錄咪得囉

快d比我聽